保良局賣旗 你叫我做

9.1 飛機場
光復香港，時代革命

記得用不推文手板仔

巴打我都係今日賣𣄃

Join?

邊區？

天后

用利是包
m巾畀佢

無利是啊

賣完，賣左三百幾四百張

一分鐘都唔使賣一張
毒占旺位

屌你認真買咁多
前年賣旗我都係同fd行ikea

我全部fd加埋無我四分一

清保良局邊間

屯門牛，其中一間

原來紅底保良咁大威力
好似個黑洞咁連D食煙廢老都捐10、20、50